［夾到爆袋］Tesla淡友 係2020年輸咗380億美元

Tesla Short Sellers Lost $38 Billion in 2020 as Stock Surged

好撚慘

你2019 年叫人唔好搞美國旗 果單野點計？

云伯系

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係未其中有南韓定日本間fund輸到仆街?
印象中有沽空過tesla
但全球都買升既時候,玩唔撚掂

人地係London 攬緊鈔啦 眾籌左幾獲 成幾千萬
夠食幾十世

TSLA值$90 only

唔係一個人/公司 short sellers

做淡慘過做雞

唔好攪 tesla

你唔係美國人又沽空

佢哋會好反感